侵粉過幾日就要夢醒

夢你老母

睇過

LM等鞭屍

拜登夠270 call我

其實而家係打官司打成點

好嬲好嬲
侵侵必勝

On 9 post .blocked

班傻閪依兩日又走哂出黎等比人block

FF 撚快d封我

又係波台狗 朝早先有一隻

Blocked
繼續活係自己世界

4年前既侵粉話阿侵親蚑既喎

啱啊,有現實何需再發夢

留定名準備鞭屍

掩耳盜鈴

會唔會係你要醒？